{
  "id_query": "20881515",
  "total": 21130,
  "total_current": 200,
  "max_score": 33.993813,
  "origin_question": "Có thay vỏ iphone 6 ko ạ. Nếu có thì giá bao nhiêu",
  "hits": [
    {
      "score": 26.042826,
      "id": "32576270",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi bên mình có thay vỏ không ạ nếu có giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc là bên em không có hỗ trợ thay vỏ anh nha, tuy nhiên nếu sản phẩm của anh mua bên em, anh có thể mang sản phẩm ra siêu thị để bên em chuyển hãng để thay giúp anh, hãng sẽ báo giá và thời gian nhận máy cho anh trước khi sửa anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.56371,
      "id": "31028088",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở TGDĐ có thay pin 5s ko ạ? Nếu có thì giá bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anhDạ rất tiếc bên em không có hỗ trợ ạ. Dạ nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng giúp anh nha anh  và bên em sẽ báo giá lại sau ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.37386,
      "id": "28355975",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thay vỏ iPhone 6 giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại em không có giá thay vỏ iPhone 6 anh nha. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.02814,
      "id": "30860013",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong có thay vỏ cho iPhone 6 32GB ko ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em không hỗ trợ sửa chữa/ thay thế linh kiện cho sản phẩm này ạ, tuy nhiên nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa/ thay thế cho anh nha. Nếu anh quan tâm thì anh có thể mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ anh tốt hơn nha.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.710672,
      "id": "32240861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi TGDD có thay Pin Iphone 5S ko. Nếu có thì phí thay pin là bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh !Nếu anh mua máy này bên em thì anh có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho anh và báo giá anh sau nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.105556,
      "id": "24422613",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn thay vỏ ip 6 vàng đồng thì bao nhiêu z?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện bên em không hỗ trợ thay vỏ sản phẩm ạ, tuy nhiên nếu anh mua bên em thì anh có thể mang máy đến siêu thị, bên em sẽ chuyển lên hãng thay giúp anh và hãng sẽ báo giá cho anh ạ.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.070124,
      "id": "19881118",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có hộ trợ thay vỏ màu đỏ cho iphone 6 ko,Tgdd có hộ trợ thay vỏ màu đỏ cho iphone 6 ko",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ thay vỏ cho máy nha chị! Với máy không phải màu đỏ muốn thay màn đỏ thì trung tâm bảo hành cũng chưa hỗ trợ chị nha!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.77929,
      "id": "23084631",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi có thay pin iphone 6 không vậy , nếu có thì giá bao nhiêu , tôi đang ở thành phố châu đốc",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Thegioidiong.com không hỗ trợ thay pin của sản phẩm nên không báo giá cho anh được ạ. Anh có thể liên hệ với  của hãng qua số điện thoại để được thông tin giá thay và mang trực tiếp ra để thay . Hoặc nếu mua tại Thegioididong.com có thể mang ra siêu thị bên em chuyển lên trung tâm sửa cho anh và báo phí sau anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.659664,
      "id": "20876856",
      "field_search": "question",
      "question": "Thgd ở thái nguyên có iPhone 6 cũ ko ạ nếu có giá là Bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc nhưng em kiểm tra thì thấy là iphone 6 đã qua sử dụng hiện không còn hàng ở Thái Nguyên.Anh vui lòng chọn giúp em sản phẩm khác anh nhé.Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.578876,
      "id": "24306189",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình có IPhone 6 lock ko  Nếu có thì giá hiện tại là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không có kinh doanh iPhone Lock nha anh, bên em chỉ kinh doanh iPhone chính hãng nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.573574,
      "id": "18760889",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay vỏ iphone 6 mất bao lâu và giá cả sao ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay vỏ điện thoại nên không thể thông tin chính xác chi phí thay vỏ giúp anh được ạ, anh có thể liên hệ với trung tâm bảo hành của hãng  để được hỗ trợ chính xác, hoặc nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy tới siêu thị để bên em hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa giúp anh nha.  Chia sẻ cùng anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.487986,
      "id": "28756023",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thay vỏ cho ip 6 xách tay nc ngoài về khg ạ , nếu có báo giá giúp em ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em chưa hỗ trợ sửa chữa máy nên không có thông tin giá anh nhé, anh vui lòng liên hệ với hãng giúp em ạ. Nếu anh mua máy bên em thì anh có thể mang máy đến Thegioididong.com gần anh nhất, bên em sẽ hỗ trợ chuyển máy lên hãng giúp anh nhé !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.400925,
      "id": "27699394",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thay camera ip6 plus k ạ.  Nếu có thì Giá là bao nhiêu ạ . Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay Camera iPhone 6 Plus chị nha. Bên em cũng không có chi phí chính xác ạ. Chị hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.287182,
      "id": "19911347",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại tgdd mih có thay màn hình iPhone 6 ko ak. Giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị, Hiện siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình chị nha , chị có thể liên hệ với  để được hỗ trợ chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.78719,
      "id": "31268755",
      "field_search": "question",
      "question": "thay màn hình iphone 6 giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc bên em không hỗ trợ sửa chữa nên không thể thông tin chính xác được ạ. Nếu anh mua sản phẩm bên em, bên em có thể hỗ trợ anh chuyển hãng và báo phí sau cho anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.674713,
      "id": "25323303",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cửa hàng có thay vỏ iPhone 5s ko ạ",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay vỏ anh nhé. Mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.140968,
      "id": "22707687",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn ip6 màu gray ko ạ, nếu có thì cho ehoir giá bao nhiêu luôn ạ ?",
      "answer": "Chào anh HuỳnhRất tiếc hiện sản phẩm này Thegioididong.com chỉ đang có màu vàng đồng thôi anh nha.Thông tin đến anh/",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.037146,
      "id": "24452435",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có thay pin iphone 6 không nhỉ. Có thì giá tầm bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc cùng chị hiện tại bên em không hỗ trợ thay pin sản phẩm chị nhé, nếu sản phẩm chị mua tại Thegioididong.com chị có thể vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra thông tin sản phẩm và chuyển hãng sửa chữa giúp chị, giá sản phẩm sẽ được báo đến chị trước khi chị đồng ý thay chị nhé.Thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.013689,
      "id": "19477949",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình có thay vỏ iPhone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh Nguyện!Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com chưa hỗ trợ thay thế vỏ sản phẩm anh ạ, tuy nhiên nếu sản phẩm anh được mua tại hệ thống Thegioididong.com thì bên em vẫn có thể hỗ trợ chuyển hãng thay thế giúp anh được và anh có thể vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.975815,
      "id": "21578736",
      "field_search": "question",
      "question": "E mún thay pin j7 pro giờ e đam ra TGDD có thay ko ạ. Và nếu có thì bao nhiêu ngày mới xong ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế linh kiện sản phẩm anh nhé. Trường hợp này anh hãy liên hệ với trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và thông tin đến cho anh biết anh nha. Hoặc nếu anh mua máy bên em thì anh có thể mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em giúp anh chuyển bảo hành anh nhé. Thời gian chuyển là từ 7-15 ngày anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.870754,
      "id": "27860924",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tgdđ có dán kính cường lực ip6 ko ạ, nếu có thì giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ siêu thị bên em không có dán cường lực cho các sản phẩm anh ơi, em rất tiếc và anh thông cảm anh nhé, vui lòng chọn dán màn hình chống trầy ở siêu thị bên em với giá 50.000đ và các lần sau dán lại với sản phẩm thì giá chỉ còn 15.000đ không hạn chế số lần dán anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.750534,
      "id": "27033120",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thay pin 6 plus không qtv. Nếu có thì giá bn",
      "answer": "Chào anh.Thegioididong.com hiện không có dịch vụ thay pin  nên em không có thông tin chính xác ạ, trường hợp này anh vui lòng liên hệ trung tâm bảo hành để được báo giá, hoặc nếu mua máy tại Thegioididong.com, anh vui lòng đến siêu thị gần nhất, Thegioididong.com sẽ chuyển lên trung tâm bảo hành và thông báo phí cho anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.520927,
      "id": "31290397",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong có hỗ trợ thay pin iphone 6 không ạ!!!  Nếu có thì cho e xin cái giá nhe...",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em không hỗ trợ thay pin cho sản phẩm anh nha. Nhưng nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh hãy mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chuyển lên hãng thay pin và sau đó hãng sẽ báo giá cho anh sau. Nếu không thì anh có thể liên hệ trực tiếp  để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.479029,
      "id": "20793879",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi bên mình có bán ip 6 16gb không?nếu có thì giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này bên em ngưng kinh doanh chị nha , chị vui lòng tham khảo sản phẩm Iphone 6 32GB bên em còn kinh doanh chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.351124,
      "id": "27633181",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua iphone 6, thường ở nha trang thì giá là bao nhiêu?? Ko mua online",
      "answer": "Chào anh!Dạ hiện bên em kinh doanh iPhone 6 32GB giá 7.490.000₫ nha, anh có thể đặt hàng online và nhận tại siêu thị để được Giảm 800.000₫ còn 6.690.000₫ trong khoảng từ 01 - 06/06 nha anh. Anh tham khảo đặt hàng tại ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.207392,
      "id": "28776963",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng có thay vỏ ip se ko",
      "answer": "Chào anhDạ hiện bên em không hỗ trợ thay linh kiện sản phẩm anh nha, anh có thể lên trực tiếp hãng để được hỗ trợ về vấn đề này hoặc đem máy ra Thegioididong.com để bên em chuyển hãng hộ nếu sản phẩm được mua tại Thegioididong.com anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.193474,
      "id": "28801592",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay miếng lót iPhone 6 giá bao nhiêu ai",
      "answer": "Chào anh,Em chưa hiểu lắm Phụ kiện miếng lót anh đang nói đến ạ. Anh có câu hỏi gì khác cứ để lại bên dưới nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.961731,
      "id": "18720842",
      "field_search": "question",
      "question": "E ở huyện thiệu hóa , tỉnh thanh hóa . Tgdd ở đó có iphone 6 cũ k ạ , nếu có thì giá khoảng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm iPhone 6 cũ hiện không có hàng tại khu vực Thanh Hóa. Nếu được anh có thể tham khảo các sản phẩm tương tự khác cũng rất tốt đang có hàng ạ.  Chia sẻ cùng anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.838564,
      "id": "31507413",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng có hỗ trợ thay pin cho dòng iphone 6 k ạ có thì bao nhiêu ạ ???",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này nếu sản phẩm đó được mua bên Thegioididong thì anh vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy qua Trung tâm bảo hành của Hãng nhằm thay Pin mới anh nha . Phí sẽ được Hãng báo sau ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.7748,
      "id": "27644983",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua iphone 6, tại cửa hàng thì có giảm giá gù ko ạ",
      "answer": "Dạ chào anh,Dạ hiện tại mình chỉ có khuyến mãi. Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) và  Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) thôi ạ. Nếu mình hài lòng với sản phẩm trên vui lòng để lại thông tin khu vực mua hàng và số điện thoại, bên em sẽ hỗ trợ mình mua hàng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.671062,
      "id": "28071860",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ cho mình hỏi: Iphone 5s màng hình có đóm đen thì thay màng hình có giá khoảng bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh Dương,Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình của sản phẩm nên không báo giá cho anh được ạ. Anh có thể mang trực tiếp ra hãng để được thay và báo giá chính xác cho anh. Còn nếu anh mua tại Thegioididong.com thì có thể mang ra siêu thị bên em gửi lên hãng thay và báo giá cho anh sau ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.659092,
      "id": "27393524",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thay màng hình iPhone 6 giá bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện siêu thị bên em không hỗ trợ thay thế hoặc là sửa chữa nên không có thông tin về việc này nha, vui lòng liên hệ với bên trung tâm bảo hành của sản phẩm, ngoài ra nếu mua sản phẩm ở siêu thị bên em thì siêu thị bên em cũng giúp gửi hộ sản phẩm ra trung tâm bảo hành anh nhéMong anh thông cảm nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.633583,
      "id": "24794416",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bắt wifi quá kém có thay đc bộ phận bắt sóng khác ko ạ . Nếu thay đc thì giá ntn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa điện thoại, trường hợp này nếu bạn mua máy tại thegioididong.com thì bạn có thể mang máy đến cửa hàng để nhân viên chuyển hãng giúp bạn và hãng sẽ báo giá lại cho bạn nhé. Ngoài ra bạn vui lòng mang máy đến trung tâm bảo hành để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.565794,
      "id": "23374083",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên anh có thay vỏ ip6 không ạ ?",
      "answer": "Chào chị Trâm,Thegioidiong.com không hỗ trợ thay vỏ của sản phẩm Iphone 6  ạ. Chị có thể liên hệ với trung tâm bảo hành của hãng qua số điện thoại để được thông tin giá thay và mang trực tiếp ra hãng để thay. Hoặc nếu mua tại Thegioididong.com có thể mang ra siêu thị bên em chuyển lên trung tâm thay cho chị và báo phí sau chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.450098,
      "id": "19627927",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay bin iphone thì bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hiện tại Thegioididong.com bên mình không kinh doanh pin iPhone nên không báo giá được cho bạn nha, nếu bạn có nhu cầu thay pin iPhone thì có thể gửi máy tại siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình gửi máy của bạn về hãng kiểm tra và báo giá cho bạn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.419018,
      "id": "28524226",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở đay có thay vỏ ip k ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm của anh mua tại siêu thị bên em thì anh mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất bên em sẽ chuyển máy lên hãng để hãng hỗ trợ thay vỏ theo yêu cầu nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.398891,
      "id": "31127600",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là thay ic wifi iphone 6 giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh TiếnHiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế sửa chữa nên không biết thông tin chính xác về giá. Tuy nhiên nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ anh chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho anh. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.376673,
      "id": "30443816",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV , có máy iPhone 6 16gb cũ ko ạ, mà nếu có cho mjk hỏi giá là bao ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì không có mẫu 16GB này anh nha, có mẫu Iphone 6 32GB thôi anh nhé, anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh, quận, huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.28753,
      "id": "27396201",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bản 16Gb có ko ak giá bao nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh Iphone 6 16GB anh nha. Mong anh thông cảm. Nếu được anh có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em xem sao nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.257755,
      "id": "28789339",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay màn  hình  trong iPhone 6 giá  bao nhiêu tiền  a",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình nên không có giá anh nha , anh mua tại siêu thị bên em sẽ chuyển hãng kiểm tra và trên hãng sẽ báo giá thay cho anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.147318,
      "id": "19970002",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd có thay màng hình với vỏ ip6 ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em vẫn chưa hỗ trợ sửa chữa và thay thế các linh kiện của máy nên không có thông tin về giá anh nhé. Mong anh thông cảm và liên hệ trực tiếp số điện thoại trung tâm bảo hành để được hỗ trợ nhanh và chính xác nhất được không ạ? Nếu sản phẩm anh mua bên em sẽ hỗ trợ chuyển trung tâm bảo hành sửa chữa cho anh và báo giá sau cho anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.124039,
      "id": "21251304",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 này có máy cũ ko giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em có Iphone 6 32GB cũ có giá từ 7.170.000đ ạ.Anh vui lòng cung cấp thông tin địa chỉ cụ thể để bên em kiểm tra hàng và hỗ trợ tư vấn đến anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.067356,
      "id": "20536271",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd có bán iphone 6 64G cũ không? Nếu có giá bao nhiêu? Có hỗ trợ trả góp không?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh Iphone 6 64GB cũ anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em xem sao anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.96883,
      "id": "18168569",
      "field_search": "question",
      "question": "Có iPhone 6/16g không? Giá bao nhiêu???",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com không còn iPhone 6 16Gb ạ, chỉ còn bản 32GB này, anh quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.947041,
      "id": "24479657",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có nhận thay màn hình k ạ và giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế sửa chữa nên không biết thông tin chính xác về giá. Tuy nhiên nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ anh chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.921993,
      "id": "28507325",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sông vệ tuq nghĩa quảng ngãi có bán iphone 6 32ko32gb hoặc 116gb cũ ko vậy nếu có giá bán bao nhiêu",
      "answer": "Dạ chào anh Sản phẩm iPhone 6 32GB đã qua sử dụng đang được bán với giá từ 5.480.000đ anh nhé và như em kiểm tra thì sản phẩm đã hết hàng tại Quảng Ngãi rồi anh nhé. Bên em có chính sách chuyển hàng từ siêu thị có hàng về siêu thị không có hàng và có tính phí vận chuyển. Nếu anh quan tâm đên sản phẩm có thể chọn sản phẩm có hàng ở khu vực lân cận sau đó nhấn chọn mua \"Chuyển về siêu thị\" hệ thống sẽ báo cho anh thời gian và phí chuyển máy về. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.920466,
      "id": "27787125",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em bán lại IPhone 6 thì bao nhiêu tiền ạ !",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng không bị lỗi thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.887248,
      "id": "22745336",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi bên mình có hổ trợ thay mặt kính đt ip ko zây Nêu có thì cho e hỏi thay mặt kính ip 6 giá bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thegioididong.com không có dịch vụ thay Mặt kính iPhone chị nha. Chị hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.85446,
      "id": "21251203",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 này có máy cũ ko giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Duy,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com có máy  giá từ: 6.010.000₫ tùy từng máy nha anh! Anh cho em khu vực cần mua máy, em kiểm tra cho anh nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.825477,
      "id": "29120368",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 thường bị mất vân tay thay giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Dạ chào anh , Dạ hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này anh nhé. Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ghé siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp anh nhé. Và chi phí thì hãng sẽ liên hệ anh ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.764832,
      "id": "28808145",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin ip6 giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Bên em không có thông tin về giá thay pin của máy bao nhiêu ạ.  Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí thay pin và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.712294,
      "id": "22428627",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua iphon6 có dán kính cường lực luôn không? Nếu có thì giá bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm phụ kiện kính cường lực rất tiếc Thegioididong.com không kinh doanh anh ạ. Mong anh thông cảm tham khảo sản phẩm này tại các cửa hàng bên ngoài giúp em anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.580501,
      "id": "32066907",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi  thay bin cho iphone 6 giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Dạ chào anh , Rất tiếc hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này anh nha.Tuy nhiên nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ghé siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp anh nhé. Và chi phí thì hãng sau khi nhận máy sẽ kiểm tra và liên hệ trao đổi cụ thể đến anh ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.567192,
      "id": "23293183",
      "field_search": "question",
      "question": "thay màn hình ip5s giá bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại em chưa có giá thay màn hình sản phẩm trên cụ thể ạ, chị vui lòng mang sản phẩm đến trực tiếp hãng để bên hãng kiểm tra và thông tin đến chị mức giá cụ thể hơn ạ. chị nhấn vào  để tham khảo địa chỉ của hãng cụ thể hơn nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.54212,
      "id": "20723719",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi thay màn hình iphone giá hết bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ thay nên không báo giá anh được, mong anh thông cảm. Nếu anh mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển lên hãng sữa chữa. Sau đó hãng sẽ báo giá cho anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.523459,
      "id": "20882810",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có sửa máy k ạ như thay pin chẳng hạn, nếu có thì giá Bn v ạ",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com chỉ nhận hỗ trợ chuyển hàng sửa chửa giúp chị với chi phí sẽ thông báo tới chị sau.Mong phản hồi của chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.509998,
      "id": "25806252",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 16g thì giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện sản phẩm này siêu thị Thegioididong.com không còn kinh doanh anh nhé, vui lòng chọn sang iPhone 6 32GB ạ, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.470213,
      "id": "25274234",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tgdđ có thay pin Ip5s ko ạ, vs thay thì giá bnhieu ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ nếu chị mua máy này bên em thì chị có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra gửi lên hãng thay cho chị và báo giá chị sau nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.461754,
      "id": "28641021",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi minh muon thay vỏ máy iphone6s thì ví thay dc ko",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí thay vỏ và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.446449,
      "id": "31274725",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình còn iPhone 6 16gb còn màu xám không ạ? Nếu còn thì giá bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc bên em chỉ còn iphone 6 32GB màu vàng đồng giá 6.990.000đ thôi ạ, nếu chị hài lòng,chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.313012,
      "id": "22441949",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào AD. Bên TGDĐ có thay vỏ Iphone 6 32G không? Mình xin cám ơn!",
      "answer": "Chào anh Hưng,Hiện bên em không hỗ trợ  thay vỏ nha anh, tuy nhiên nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ anh mang lên hãng để thay có tính phí đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.309161,
      "id": "27296038",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ chiếc iphone 6 của em bị trầy và móp .. em đag tính thay nhưng đây là bản lock thì có thay đc ko ạ..chi phí bao nhiêu nữa ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình rất tiếc không hỗ trợ thay phần cứng cho điện thoại nên mình không báo giá cho bạn được bạn nhé . Bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành ủy quyền của hãng để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.296383,
      "id": "21754545",
      "field_search": "question",
      "question": "tại tuyên quang có Iphone 6 Plus 128 gb ko? giá bao nhiêu ạk",
      "answer": "Chào chịrất tiếc hiện tại Thegioididong.com không kinh doanh sản phẩm  Iphone 6 Plus 128GB nên không có hàng ạ. Chị vui lòng chọn các sản phẩm khác nha chịthông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.274166,
      "id": "18257766",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin iphone 6s thì bao nhiêu?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện nay rất tiếc là Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế hoặc sửa chữa ở siêu thị. Tuy nhiên nếu bạn mua máy trực tiếp tại Thegioididong.com, bạn có thể gửi máy lại tại cửa hàng, Thegioididong.com sẽ chuyển máy về hãng giúp bạn hoặc bạn cũng có thể ghé hãng hoặc liên hệ trực tiếp với hãng  để được hỗ trợ báo phí pin bạn nhé!Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.243936,
      "id": "19793650",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi e muốn thay vỏ iPhone 6 giá cả tầm bm ak ??? E cảm ơn,",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không hỗ trợ thay vỏ cho máy Iphone nên em không có mức giá cho anh được ạ. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.231517,
      "id": "22813804",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hoi giá của màn hình iphone 6plus + vỏ + nút home bao nhiêu tiền ạk",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện Thegioididong.com không kinh doanh linh kiện điện thoại nên không có thông tin chi phí cụ thể ạ. Anh vui lòng liên hệ hãng theo số điện thoại trong bảng để có thông tin chính xác nhất anh nha! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.224323,
      "id": "28243630",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thay vỏ ip5 k ad?",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc Thegioididong.com hiện không có dịch vụ thay thế, sửa chữa nên không có thông tin chính xác ạ. Trường hợp này, anh vui lòng liên hệ trung tâm bảo hành để được báo giá, hoặc nếu mua máy tại Thegioididong.com, anh vui lòng đến siêu thị gần nhất, bên em sẽ hỗ trợ chuyển hãng bảo hành và báo phí cho anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.213036,
      "id": "22416326",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá iPhone 6 32gb giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB chị quan tâm bên em đang có giá là: 8.990.000đ đó ạ, chị có thể vui lòng cung cấp khu vực chị đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.18782,
      "id": "27020797",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin iphone6 giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay linh kiện điện thoại nên không có thông tin chi phí cụ thể ạ. Anh vui lòng liên hệ hãng theo số điện thoại trong bảng để có thông tin chính xác nhất anh nha! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.178269,
      "id": "19784796",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay mặt kính ip 6 32g giá bao nhiêu ad,",
      "answer": "Chào anh NamBên em không biết giá thay  mặt kính bao nhiêu vì còn tùy thuộc tình trạng máy nữa ạ.  Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí thay mặt kính và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.112006,
      "id": "27344097",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã giảm giá 3% có áp dụng đối với ip6 không ạ. Và nếu có thì giảm còn bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB giá 7.490.000₫ giảm 3% còn khoảng 7.265.300đ ạ. Chị có thể lấy mã giảm tại banner và đặt hàng với mã giảm giá trên website trước để tiết kiệm thời gian khi ra siêu thị mua nhé.Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.086967,
      "id": "29331212",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hỗ trợ đa điểm k vậy ad?? nếu có thì hỗ trợ bao nhiêu điểm?",
      "answer": "Chào bạn, Máy có hỗ trợ cảm ứng 10 điểm chạm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.981853,
      "id": "30518130",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ở mình có thay kính iPhone 6ko kinh màn hình ngoài ah nếu thay thì bao nhieu ạh",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Rất tiếc bên em chưa hỗ trợ sửa chữa máy anh nhé, . Nếu anh mua máy bên em thì anh có thể mang máy đến Thegioididong.com gần anh nhất, bên em sẽ hỗ trợ chuyển máy lên hãng giúp anh nhé !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.936088,
      "id": "31393404",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 giá bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này có giá là 6.990.000₫ anh nha, anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh, quận, huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.934809,
      "id": "27608752",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sau mình nói chuyện mà người khác không nge nếu có hư lo thì giá thay lo bau nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Bên mình rất tiếc không hỗ trợ thay loa cho điện thoại nên mình không báo giá cho bạn được . Bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.915447,
      "id": "30488757",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad có iphone 6 cũ k ạ nếu có giá bn ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có kinh doanh IPHONE 6 32GB CŨ giá khoảng 5 triệu trở lên anh nha. Anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.906971,
      "id": "27244131",
      "field_search": "question",
      "question": "thay pin iphone 6 bao nhiêu ak",
      "answer": "Chào bạn,bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển hãng bảo hành, bên mình không có dịch vụ sửa chữa máy nên không rõ về giá ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.902937,
      "id": "20715823",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi thay pin chính hãng của iphone 6 giá bao nhiêu vậy ạ, và khi thay có ảnh hưởng gì đến máy sau này k ạ",
      "answer": "Chào anh,Em không có giá thay Pin của iPhone 6 anh ạ. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhé. Khi thay xong thì Pin sẽ được cải thiện hơn và không ảnh hưởng tới máy đâu anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.867851,
      "id": "19060037",
      "field_search": "question",
      "question": "còn bán iphone 6 32gb ko giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB rồi nên chưa thể hỗ trợ chính xác mức phí cho anh được mong anh thông cảm ạ, tuy nhiên anh có thể vui lòng cung cấp thông tin về nhu cầu sử dụng, hãng sản xuất, cũng như mức giá sản phẩm anh quan tâm để em có thể hỗ trợ anh tìm sản phẩm phù hợp khác tốt hơn nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.840984,
      "id": "30916884",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mình thay mặt kính đó thì mất bao nhiêu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này nếu anh mua sản phẩm tại siêu thị bên em thì anh vui lòng ghé siêu thị gần nhất để bên em chuyển hãng sửa chữa và báo giá cho anh ạChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.838005,
      "id": "27680791",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 tự tắt nguồn thì có phải thay pin ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu khi bung máy kiểm tra do Pin lỗi thì cần thay Pin bạn nha . Bạn nên mang máy ra nơi bán để kiểm tra chính xác bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.785414,
      "id": "30676255",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá iphone 6 là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện Điện thoại iPhone 6 32GB có giá 7.490.000₫ chị nha. Nếu chị có quan tâm đến sản phẩm, chị có thể cho em xin thông tin khu vực mình đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm hàng giúp mình chị nha Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.741465,
      "id": "28264914",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone lock giá bao nhiêu, iphone word giá bao nhiêu, bên bạn có bán iphone word không",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không kinh doanh 2 loại trên, chỉ kinh doanh hàng chính hãng thôi ạ. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.728319,
      "id": "22266446",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu ko có bằng lái xe thì có có thể thay thế bằng gì khác ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ mình dùng hộ khẩu thay cho bằng lái xe được ạ.Anh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.717295,
      "id": "29091342",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bh em đang dùng ss j3 pro nếu muốn đổi iphone 6 thì có đc ko ạ..phải thêm bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm được mua mới ở Thegioididong, còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, siêu thị sẽ thu mua lại giúp mình và hỗ trợ anh đổi sang iphone 6 32GB, anh cho em xin thêm thông tin giá và ngày mua cụ thể sản phẩm để bên em hỗ trợ tính phí cho mình ạ. Bên em có chính sách là tháng đầu tiên mất 20% giá trị sản phẩm và tháng tiếp theo giảm thêm 5% nữa ạ.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.7008505,
      "id": "29594999",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi bên a có hỗ trợ thay vỏ ip 6 Gold không ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc, hiện tại bên em không hỗ trợ thay thế, sửa chữa sản phẩm nên không thể thông tin đến anh được, anh có thể trực tiếp liên hệ hãng để thay ạ. Hoặc nếu anh mua máy tại Thegioididong.com anh có thể mang máy ra siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ chuyển hãng và báo phí giúp mình anh nhé Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.684189,
      "id": "30899657",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thay pin iphone 6 chính hãng nên thay pin gì là tốt nhất và giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không có thông tin chính xác này ạ. Nếu anh mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để thay Pin và báo chi phí cho anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.680775,
      "id": "28031703",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 1tr5 thì có được kh ạ . Và nếu được thì đóng hằng tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) và số tháng anh muốn góp để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.678271,
      "id": "27609068",
      "field_search": "question",
      "question": "Sau iphone 6 của em điện người ta nói chuyỆn mình nge mà mình nói chuyện người khác không nge nếu hư lo thì giá thay là bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Bạn gọi bình thường hay gọi qua ứng dụng nào khác trên máy vậy, về việc sửa chửa thì rất tiếc bên mình chưa có dịch vụ này nên chưa thể thông tin về giá thay thế giúp bạn được, bạn cần mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.66798,
      "id": "29669504",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd có hỗ trợ thay pin ip6 ko ạ ? nếu có thì chi phí ra sao ?",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình rất tiếc không hỗ trợ thay PIN cho điện thoại nên mình không báo giá cho bạn được bạn nhé . Bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.657585,
      "id": "25882989",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 128gb giá bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Bên em hiện không kinh doanh iphone 6 128Gb nên không báo giá giúp chị được. Chị có thể tham khảo  iPhone 6 32GB giá 8.490.000₫  nha. Nếu thấy phù hợp, chị có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.657585,
      "id": "20210398",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 bản 16gb giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh Điện thoại iPhone 6 16GB rồi anh ạ. Anh hãy chọn mua Điện thoại iPhone 6 32GB nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.62732,
      "id": "25091110",
      "field_search": "question",
      "question": "giá iphone 6. 16gb là bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại sản phẩm này Thegioididong.com  ngừng kinh doanh nên bên em không biết thông tin chính xác về giá.  Không biết mình còn quan tâm sản phẩm nào khác nữa không để em hỗ trợ giúp mình.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.608072,
      "id": "22752729",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone5 có pin thay ko giá ban nao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh Thường, Bên em không biết giá thay pin bao nhiêu ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng thay pin giúp anh. Phí thay pin và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.580327,
      "id": "22268462",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu ko có bằng lái xe thì có thể thay thế bằng gì khác ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ mình dùng hộ khẩu thay cho bằng lái xe được ạ.Anh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.562473,
      "id": "20886535",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có trả góp 0% ko bạn ơi nếu có thì trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.555505,
      "id": "27494389",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình ra siêu thị mua thì giá bao nhiêu a",
      "answer": "Chào anh, Anh đặt mua sản phẩm này online trên web trước và ra siêu thị mua sản phẩm này có giá là  6.690.000₫ anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.492954,
      "id": "26552256",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 giờ mình mua thì giá bao nhiêu b",
      "answer": "Chào chị ! Dạ hiện bên em đang kinh doanh iPhone 6 32GB với giá 7.990.000₫ nha chị. Chị có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể để em kiểm tra xem còn hàng hay không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.488956,
      "id": "29997784",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay màn hình iphone 6 hết bao nhiêu v ạ",
      "answer": "Chào chị.Thegioididong.com hiện không có dịch vụ thay màn hình nên em không có thông tin chính xác ạ, trường hợp này chị giúp em liên hệ trung tâm bảo hành 1800 1127 để được báo giá, hoặc nếu mua máy tại Thegioididong.com, chị vui lòng đến siêu thị gần nhất, Thegioididong.com sẽ chuyển lên trung tâm bảo hành và thông báo phí cho chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.465991,
      "id": "27297416",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên tgđd thay pin iphone 6 khoảng bao nhiêu tiền Máy e đã thay màn hình một lần v có thay pin dc ko",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế pin nên không biết thông tin chính xác về giá  chị nha. Tuy nhiên nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì chị  vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chị chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho chị. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.450029,
      "id": "20674189",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có iphon 6 32g cũ nữa ko nhỉ. giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh.Anh có thể cho em xin thêm thông tin khu vực của anh để bên em hỗ trợ kiểm tra nhé.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.441618,
      "id": "30300486",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online giá sốc 6690k thì có được phiếu mua hàng 500k ko vậy? Nếu có thì có được trừ vào giá ko?,Mua online giá sốc 6690k thì có được phiếu mua hàng 500k ko vậy? Nếu có thì có được trừ vào giá ko?",
      "answer": "Chào anh Dạ, mua online giá sốc 6.690.000 thì không áp dụng thêm khuyến mãi phiếu mua hàng ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.402445,
      "id": "31575459",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thay pin iPhone 6 bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng dành ít thời gian liên hệ hoặc mang đến trung tâm bảo hành chính hãng  để được hỗ trợ và thông tin chính xác nhất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.402445,
      "id": "22520219",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thay màn hình iphone 6 bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế sửa chữa nên không biết thông tin chính xác về giá thay màn hình. Tuy nhiên nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì chị  vui lòng mang máy ra siêu thị Thigioididong.com để bên em hỗ trợ chị chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho chị. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.384457,
      "id": "23031873",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá thay màn hình ip6 ở thegioididong là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Vinh,Bên em không biết giá thay màn hình iPhone 6 32GB bao nhiêu vì ạ. Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình cho tất cả các sản phẩm ạ. Nếu chị mua máy tại Thegioididong.com thì có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp chị. Phí thay màn hình và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với chị sau ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.371724,
      "id": "19690906",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6plus mất vân tay có sữa dc không ạ. Nếu mất vân tay máy có rớt giá không. Nếu rớt là rớt khoản bao nhiêu ạk,",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy này nếu lỗi vân tay vẫn sửa chữa được ạ, nhưng vẫn phải kiểm tra trực tiếp lại; về thông tin giá cả mình chưa rõ mong bạn thông cảm nha, bạn có thể mang máy đến để được hỗ trợ thêm thông tin chính xác hơn bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.3472805,
      "id": "27856213",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn thay vỏ đen dc ko ad",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không hỗ trợ thay vỏ nha anh, mong anh thông cảm nha. Nếu anh mua máy này bên em thì anh có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho anh và báo giá anh sau nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.330874,
      "id": "27473837",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi tôi có thể mua hàng trưng bày của iphone 6 ko. Nếu mua thì nó sẽ có giá bao nhiêu. Hàng trưng bày có tốt như hàng trong hàng ko trưng bày ko( qua nhiều người trải nghiệm thì có bị lỗi này lôiz kia ko )",
      "answer": "Chào anh,Máy đổi trả là máy khách hàng không còn nhu cầu sử dụng nữa nên trả lại, hoặc hàng trưng bày nếu có lỗi cũng đã được gửi hãng khắc phục sửa chữa xong hết rồi ạ. Để chắc chắn thì anh cần ra Thegioididong.com có hàng cầm trực tiếp máy kiểm tra anh ưng ý rồi hãy mua ạ.  Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.297548,
      "id": "23725973",
      "field_search": "question",
      "question": "có bán pin iphone 6 không vậy tgdd. giá bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em không bán pin của Iphone 6 anh nha, anh vui lòng liên hệđể được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.241446,
      "id": "31215146",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd có miếng dán cường lực iphone 6 không ạ và giá là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại bên em không kinh doanh miếng dán cường lực nên mong anh thông cảm ạ. Tuy nhiên bên em có miếng dán chồng trầy xước cho sản phẩm đó ạ, anh vui lòng vào link sản phẩm để được biết thêm thông tin sảm phẩm anh nha.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.195735,
      "id": "31829933",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, tgdđ có thay vỏ máy ip6 không?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay vỏ cho tất cả các sản phẩm ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí thay vỏ và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.185143,
      "id": "20332541",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thay mặt kính iphone 6 hết bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc bên em không hỗ trợ sửa chữa nên không thể cung cấp thông tin chính xác cho anh được ạ. Anh vui lòng liên hệ hãng  để được hỗ trợ hoặc nếu anh mua máy tại Thegioididong.com có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên kiểm tra và hỗ trợ chuyển lên hãng sửa chữa có thể mất phí anh nhé. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.136319,
      "id": "20272448",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 giớ giá bao nhiêu ạ,Iphon 6 giớ giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạniPhone 6 32GB hiện có giá 8.990.000₫ bạn nhé. Nếu bạn có nhu cầu mua hàng, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.124066,
      "id": "27847440",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay Pin iphone 6 bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bên mình không hỗ trợ thay pin ạ, nếu bạn mua máy bên mình thì bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển điện thoại lên hãng để thay pin ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.112814,
      "id": "21418450",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tgdd còn ip6 32gb màu bạc không vay ? Nếu còn thì bao nhiêu % và giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB bên em chỉ có màu vàng đồng thôi ạ. Với giá 8.990.000đ ạ.Anh mua trả góp, anh vui lòng cung cấp giấy tờ anh đang có và khoản trả trước để bên em hỗ trợ anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.106665,
      "id": "30545291",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 mua ở tgdd nếu bán lại thì bao nhiêu tiền ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành, không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé, anh vui lòng cho em biết ngày mua, giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.101742,
      "id": "27518688",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trực tiếp mua máy thì giá bao nhiêu hả ad ơi",
      "answer": "Chào anh, Hiện anh nên đặt mua online trên web trước và ra siêu thị nhận sản phẩm thì có giá là 6.690.000₫ anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.094367,
      "id": "27495827",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá iphone 6 32 g hiện tại giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này hiện tại có giá là  7.490.000₫ anh nhé, tuy nhiên nếu anh muốn mua sản phẩm ở hiện tại anh có đặt Online thì ra siêu thị bên em chỉ cần đưa 6.690.000₫ là sở hữu sản phẩm rồi anh ạ, nếu quan tâm sản phẩm anh vui lòng đặt sản phẩm trước rồi ra mua sản phẩm để có giá giảm nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.084193,
      "id": "22790765",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có trả góp 0% không ạ, nếu có thì phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 597.000₫ và góp 8 tháng. Điều kiện cần là chị đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.015747,
      "id": "28727559",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình thay màng hình iPhone 6 bao nhiêu tiền v ạ",
      "answer": "Chào chịNếu điện thoại của chị mua tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chị chuyển máy lên hãng để thay màn hình và hãng sẽ báo giá cho chị chị nhé. Bên em không thay màn hình điện thoại nên không báo giá cho chị được ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.991951,
      "id": "18620529",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Nếu mình mua IP 6 này bây giờ nhưng 2-3 tháng sau muốn đổi lên con Iphone 7 hoặc 6plus thì cửa hàng có chấp nhận không. Và nếu có, thì giá cả nhận về sẽ là bao nhiêu % giá bán ban đầu IP 6???",
      "answer": "Chào anh,Nếu sả̉n phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,...thì bên mình sẽ hỗ trợ thu lại trong 12 tháng để anh đổi sang Sản phẩm khác. Nếu điện thoại anh mua khoảng 2-3 tháng thì bên em thu lại với giá khoảng 70-75% giá trị của máy ạ. Anh có thể Vui lòng mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra cửa hàng để nhân viên kiểm tra và tư vấn nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.981808,
      "id": "19367997",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ko mua online mà đến tận chỗ mua thì giá có vậy ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị mua sản phẩm trực tiếp tại siêu thị vẫn là giá 8.990.000₫ nha chị. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi chị ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.964195,
      "id": "23204285",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tdgd có thay vỏ ip6 không vậy nhỉ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Thegioididong.com không hỗ trợ thay vỏ siêu thị anh nha. Mong mình thông cảm cho bên em ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.9164715,
      "id": "29341309",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu em mua trả góp thì có được mua 3phu kiện tiết kiệm cùng iphone 6 32gb không a.nếu mua thì bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh mua trả góp thì anh vẫn được ưu đãi khi mua 2 phụ kiện sau ạ:Miếng dán màn hình iPhone 6 - GOS: 45.000đPin sạc dự phòng 10.000 mAh eSaver LA Y325S: 275.000đ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.896093,
      "id": "20086219",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi kính màng hình thay giá bao nhiêu vậu ạ",
      "answer": "Chào anh TiếnDạ, rất tiếc hiện nay ở Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình nên không có được thông tin cụ thể, mong anh thông cảm. Anh có thể mang máy đến các trung tâm bảo hành của hãng để được thay thế và báo giá chi tiết hoặc cũng có thể mang máy đến siêu thị Thegioididong.com, bên em sẽ hỗ trợ chuyển máy giúp anh lên trung tâm cùa hãng để thay thế tuy nhiên chi phí sửa chữa thì anh vẫn phải chịu phí anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.891982,
      "id": "29647295",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s nếu em gửi Lên hãng thay pin. Thì mất khoảng nhiêu ngày. Và hãng có cho mượn máy xài đõ không. Và thay pin vậy có tổn thay đến máy không",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại nếu anh gửi hãng thì tầm từ 7-10 ngày nha anh, trường hợp mượn máy thì nếu sản phẩm của anh được mua tại Thegioididong.com và gửi ở bên em thì bên em sẽ hỗ trợ cho anh mượn máy sử dụng tạm trong quá trình chuyển hãng ạ. Trường hợp này thì thay pin thì hãng sẽ không làm tổn hại gì cho máy nên anh yên tâm nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.890879,
      "id": "23261069",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có mở icloud iphone 6ko anh giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ mở icloud anh nhé. Mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.887212,
      "id": "19882728",
      "field_search": "question",
      "question": "hỏi giá dùm e thay màn hình ip6 bao nhiêu đi ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ thay nên không báo giá anh được. Nếu anh mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển lên hãng sữa chữa. Sau đó hãng sẽ báo giá cho anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.876359,
      "id": "31404897",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 giá bây giờ bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ hiện tại sản phẩm mà anh quan tâm bên em có giá 6.990.000₫ anh nha, nếu anh quan tâm anh có thể đặt hàng online hoặc ra siêu thị bên em để trải nghiệm sản phẩm anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.847061,
      "id": "20367192",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em mua iphone 6 này thì có đc góp trước 0đ ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cần CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện để tham gia TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG với lãi suất 3.75%/ 2.17% của Công ty FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này anh có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.83769,
      "id": "28432603",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua góp 6 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 0% của FeCredit trả trước khoảng 2.247.000₫ mỗi tháng khoảng 911.500₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất này, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho anh ạ!  Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.796516,
      "id": "17805904",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên thế giới di động có hỗ trợ đổi iphone 5 cũ lấy iphone 6 32GB ko? Nếu có cần trả thêm bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em có hỗ chương trình thu cũ đổi mới dành cho iPhone đó ạ. Nếu máy của anh đã mua ở trạng thái sản phẩm MỚI và đủ điều kiện nhập đổi theo chính sách đổi trả hàng của Thegioididong.com vẫn được tham gia đổi sang sản phẩm iPhone 6s 32GB dó ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.78177,
      "id": "23277368",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua máy iphone 6 thường màu xám thì có giá bao nhiêu? E trả trước bao nhiêu và trả góp trong 12 tháng là bn ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiền,Hiện Iphone 6 32GB bên em không có màu xám ạ, chỉ có màu vàng đồng với giá online là 8.490.000đ chị nhé. Chị tham khảo màu vàng đồng và đặt mua trên web để mua với giá online chị nhé. Nếu muốn mua trả góp chị thông tin thêm các hồ sơ đang có để em tư vấn cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.750659,
      "id": "30501542",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào. Ac cho e hỏi. E có sẵn 1 vỏ ip5s, e mang qua tgdd thay đc không, e trả phí thay vỏ",
      "answer": "Chào anhDạ hiện tại anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên kiểm tra và tư vấn anh nhéThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.70774,
      "id": "24718675",
      "field_search": "question",
      "question": "Màu vàng gold có giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ Điện thoại iPhone 6 32GB màu vàng đồng bên em kinh doanh giá 8.490.000đ anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.696244,
      "id": "28716138",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 máy mới còn không ạ ? Giá bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm iPhone 6 32GB máy mới siêu thị bên em cỏn đó ạ, giá sản phẩm là 7.490.000₫  chị ơi, nếu quan tâm sản phẩm vui lòng cho biết địa chỉ(tỉnh thành, quận huyện) của chị rồi siêu thị bên em sẽ kiểm tra sau đó hỗ trợ nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.674464,
      "id": "31888856",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc sản phẩm bên em đã ngừng kinh doanh nên không có thông tin để phản hồi cho anh ạ , anh có thể tham khảo các sản phẩm khác tại Thegioididong.com nha anhChúc anh tìm được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.674464,
      "id": "27531440",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB đang có khuyến mãi mua online giá rẻ 6.690.000₫ ạ. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.674464,
      "id": "25597076",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB có giá 8.490.000₫ ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường chị đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.642134,
      "id": "19767737",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ở siêu thị thái nguyên còn iPhone 6 16G mới giá bao nhiêu ạ,iPhone 6S giá bao nhiêu ,",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em ngùng kinh doanh iPhone 6 16GB rồi nha anh. Hiện tại bên em có iPhone 6s 32GB giá 14.990.000₫  và 128GB giá  thường 17.990.000₫ , giá online 17.090.500₫ không biết anh quan tâm máy nào ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.62856,
      "id": "27691416",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá iPhone 6 thường bao nhiêu chị",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em còn kinh doanh iPhone 6 32GB giá 7.490.000đ nha anh, nếu anh mua online sẽ có khuyến mãi Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06)( không áp dụng mua trả góp 0%).Và nếu anh thanh toán Online 100% qua thẻ Mastercard sẽ nhận thêm khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ (Từ 01/06 - 30/06).Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.627883,
      "id": "20649585",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin chính hãng iphone 6 bao nhiêu tiền ád",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay linh kiện điện thoại nên không có thông tin chi phí cụ thể ạ. Anh vui lòng liên hệ hãng theo số điện thoại trong bảng để có thông tin chính xác nhất anh nha! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.613012,
      "id": "24315954",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi Iphone 6 32g nếu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Hải,Anh mua trả góp Iphone 6 32GB có thể trả trước 0đ hoặc từ 10% - 80% giá trị sản phẩm tùy vào các hồ sơ anh có nữa anh nhé. Anh có thể thông tin các hồ sơ đang có và mức trả trước anh muốn để em tư vấn cho anh đó ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.601791,
      "id": "19870766",
      "field_search": "question",
      "question": "Có iphone 6 giá khoảng 6tr ko ạ",
      "answer": "Chào anhRất tiếc bên em không kinh doanh iphone 6 nào giá 6 triệu ạ. Anh tham khảo Điện thoại  giá 5.990.000₫ xem sao ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.553555,
      "id": "25564460",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn thay màn hình thì hết bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, với trường hợp này thì em rất tiếc không thể thông tin chính xác giá với mình được rồi ạ. nếu như sản phẩm của mình mua tại hệ thống siêu thị Thegioididong.com thì anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra và gửi hãng sửa chữa ngoài ra chi phí sửa chữa anh sẽ trả anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.535966,
      "id": "23429745",
      "field_search": "question",
      "question": "-- nếu trả góp thì thánh bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào anh Tú,Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.518442,
      "id": "26375068",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình trả thẳng bằng tiền mặt thì giá bao nhiêu bạn,có được trừ từ tiền km ko bạn,nếu ko trừ mình nghĩ lại,còn trừ sáng mai mua sớm luôn",
      "answer": "Chào anh ! Anh mua trả thẳng máy iPhone 6 32GB thì nếu anh có thẻ JCB khi anh thanh toán trực tuyến sẽ được giảm 1 triệu nha anh và có khuyến mãi nữa là Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) nha anh.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.495684,
      "id": "30850407",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có bao nhiêu màu vậy ạ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ hiện tại sản phẩm này bên em chỉ còn màu vàng đồng thôi anh nha, mong anh thông cảm giúp em ạThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.470108,
      "id": "29974054",
      "field_search": "question",
      "question": "mút home bị lõm thì thay mất bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chịHiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế sửa chữa nên không biết thông tin chính xác về giá thay thế chị nha. Tuy nhiên nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì chị  vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chị chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho chị. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.4537735,
      "id": "27000730",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6.32gb đang có giá bao nhiêu a ơi",
      "answer": "Chào anh ! Dạ sản phẩm này bên em có giá 6.990.000đ nha anh. Không biết là anh đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.453087,
      "id": "25436787",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb giờ có mua trả góp được ko ạ . giá là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại bên em đang kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB Với giá 8.490.000₫, chị có thể mua trả góp sản phẩm này nha chị. Nếu chị đồng ý, chị vui lòng để lại thông tin độ tuổi, những giấy tờ chị hiện có ví dụ như CMND, Bằng lái xe, Hộ khẩu, 1 trong các hóa đơn tiền điện, nước, internet, cáp,....,  mức chị muốn trả trước bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ tư vấn trả góp sản phẩm giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.452998,
      "id": "32182889",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu thay màn hình và chỉnh home là bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng giúp anh nha anh và bên em sẽ báo giá sửa chữa lại cho anh sau ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.434868,
      "id": "29325210",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá iphone 6 thường bây h là bao nhiêu ạ 16GB",
      "answer": "Dạ chào anh Bên em hiện tại không còn kinh doanh sản phẩm iPhone 6 bản 16GB nữa ạ. Bên em chỉ còn đang kinh doanh iPhone 6 với bản 32GB và giá bán là 7.490.000đ ạ Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.416606,
      "id": "29865915",
      "field_search": "question",
      "question": "Coa iphone 6 32 GB cũ không ạ , giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị !Để mua hàng được thuận tiện hơn và nhanh nhất chị có thể nói cho em biết chị đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không và báo giá cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.413978,
      "id": "22939388",
      "field_search": "question",
      "question": "6 thường thì giá bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc, hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB đang tạm hết hàng nên bên em chưa có thông tin giá chính xác để thông tin đến anh, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể \"Đăng ký nhận thông tin\" sản phẩm trực tiếp trên website, khi có hàng bên em sẽ liên hệ hỗ trợ anh ngay anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.389072,
      "id": "27838724",
      "field_search": "question",
      "question": "Con iphone 6 dính cloud thì mua main trên mạng về thay có đc ko ạ...",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa iCloud nên mình không thể thông tin, hướng dẫn chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.3771925,
      "id": "27080192",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi cục pin của iPhone 6 rom 16gb thì giá bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ bên em không có kinh doanh pin iPhone nha chị nên không báo giá chị được ạ. Nếu chị mua máy này bên em thì chị có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho chị và báo giá chị sau nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.344102,
      "id": "28676618",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi tgdd có thay ăng ten wifi ko ad Iphone 6 của e ko tìm thấy wifi. Nếu tìm thấy thì chỉ có 1 vạch và ko kết nối đc. E sợ nó bị hỏng ăng ten hoặc là ic wifi. Ad cho e biết giá tiền thay đc ko",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không hỗ trợ thay nên không báo giá anh được nha, mong anh thông cảm ạ. Nếu anh mua máy này bên em thì anh có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho anh và báo giá(nếu có) anh sau nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.332053,
      "id": "21544407",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6s- 128 GB có hàng ko ạ , giá hiện tại là bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào chị NgaHiện máy Iphone 6s 128GB Thegioididong.com đang kinh doanh có giá là 16.990.000₫ chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.325934,
      "id": "17848061",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lock giá bao nhiêu zậy",
      "answer": "Chào anh Phát,Hiện tại siêu thị thegioididong.com chưa hỗ trợ kinh doanh sản phẩm clock nên em chưa có giá hỗ trợ anh nhé! Anh tham khảo máy siêu thị thegioididong.com kinh doanh điều là máy chính hãng quốc tế anh nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.323475,
      "id": "29776853",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu nhờ shop thay kính iphone 6 thì mất khoảng bn vậy",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không hỗ trợ thay màn hình cho sản phẩm nên không có thông tin về giá. Nếu sản phẩm anh mua bên em sẽ hỗ trợ chuyển trung tâm bảo hành Apple thay màn hình rồi báo giá sau được không ạ?  Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.305828,
      "id": "25323403",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có con iPhone 5S mua tại tgdđ tính tới nay cũng được 2 năm thì k biết có được đổi trả k ạ? Và nếu được thì số tiền nhận lại là bao nhiêu ạ, nếu mình nhớ k nhầm thì lúc mình mua có giá 8.990.000, 23-12-2015 .-.",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm anh đã sử dụng hết thời hạn bảo hành nên không được hỗ trợ thu lại anh ơi, mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.290717,
      "id": "25851202",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp trong 6 tháng thì trả như thế nào ạ . đưa trước bao nhiêu . tháng đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.284859,
      "id": "30591115",
      "field_search": "question",
      "question": "A chị cho e hỏi thay màn hình ip6 thường giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc bên em không hỗ trợ sửa chữa nên không thể thông tin chính xác được ạ. Nếu anh mua sản phẩm bên em, bên em có thể hỗ trợ anh chuyển hãng và báo phí sau cho anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.254595,
      "id": "29687132",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, e xài con iphone 6 32G, vô tình chạy xa rớt. Thay màn hình với vỏ bao nhiêu vậy ad. Nó vẫm điện thoại bình thường",
      "answer": "Chào anh,Bên em không có thông tin về giá thay màn hình và vỏ của máy bao nhiêu ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí thay và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.250749,
      "id": "26158817",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mua ở TGDD thì bạn tiền ạ? Máý có hoạt động chưa và nếu chưa thì họ có hoạt động giúp mình miễn phí ko ạ?? Lắp sim thì tốn nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể đặt sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này online có giá rẻ: 7.990.000₫ đó ạ sau đó chị đến siêu thị nhận sản phẩm khui máy và nhân viên hỗ trợ hoạt động máy cho chị và lắp sim vào giúp chị vẫn được đó ạChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.229019,
      "id": "27570989",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua tại cửa hàng thì có được hưởng giá 6690000đ ko?",
      "answer": "Chào chị Thao,Chị phải đặt mua online trên web trước, xác nhận tin nhắn sau đó ra siêu thị nhận mới mua được giá online là 6.690.000đ chị nhé. Chị không đặt online trước tại web thì không mua được với giá online ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.224402,
      "id": "21725731",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn hỏi ip 6 mới 99% thì giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em kinh doanh có sản phẩm đổi trả chị nha , không kinh doanh theo sản phẩm mới 99% chị nhé , chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.203364,
      "id": "30330618",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bản 64gb ko ạ? Nếu có cho e hỏi giá bnhiu ?",
      "answer": "Chào chị!Dạ hiện bên em chỉ có hàng iPhone 6 32GB thôi ạ. Nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.099634,
      "id": "18800048",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình hỏi giá iphone 6 bây giờ giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Giá Iphone 6 bây giờ thì anh hãy tham khảo tại nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.094503,
      "id": "24967068",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu là khách hàng thân thiết của TGDD thì có được giảm giá khi mua iphone 6 32gb không ạ.",
      "answer": "Chào anh Hiện việc kiểm tra thông tin và khuyến mãi khách hàng thân thiết thì anh xin vui lòng liên hệ trực tiếp đổng đài mua hàng 1800.1060(miễn phí) (7:30 - 22:00) để được hỗ trợ kiểm tra cho anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0714,
      "id": "20014458",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 thường 16G giá bao nhiêu ạ (lạch tray_ hải phòng)",
      "answer": "Chào anh TânBên em không kinh doanh Iphone 6 thường 16G  nên không báo giá cho anh được ạ. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác cùng giá, tính năng và có sẵn ở khu vực của anh ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.056377,
      "id": "18231430",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi iphone 6 plus 99% giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị.Rất tiếc bên em không kinh doanh sản phẩm cũ 99% chị nha. Hiện với sản phẩm iPhone 6 plus đã qua sử dụng Thegioididong.com vẫn đang kinh doanh ạ. Không biết chị sử dụng iPhone 6 Plus 16gb hay 64Gb ạ, để em có thể kiểm tra giúp chị.Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.046136,
      "id": "18290293",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá mua tại tgdd là 9.9990.000co phải trả thêmphí gì ko qtv. Nếu phát sinh  thì khoảng bao nhiêu ak. Mua máy có phụ kiện gì tặng kèm ko qtv.",
      "answer": "Chào chị Mến,Với múc giá của máy hiện tại là 9.990.000đ thì chị không cần phải trả thêm mức phí nào thêm chị nha. Khi mua máy thì các phụ kiện chị nhận được sẽ là:  Sạc, Tai nghe, Sách hướng dẫn, Cáp, Cây lấy sim, Hộp chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.043435,
      "id": "29974950",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu thay pin cho ip thì giá là bn",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế hay kinh doanh linh kiện sản phẩm nên không có thông tin chính xác ạ, để biết thông tin chính xác thì anh có thể liên hệ với trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ anh nhé. Hoặc nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất bên em sẽ chuyển giúp sản phẩm của anh lên trung tâm bảo hành của hãng trong khoảng từ 7-10 ngày anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.042864,
      "id": "18027928",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình có thay mặt gương của camera k, nếu có giá bn, 😂",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình ạ. Anh vui lòng liên hệ lên hãng để được hỗ trợ anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.016075,
      "id": "30444083",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 cũ , giá bao nhiêu vậy qtv",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB đã qua sử dụng thì bên em đang kinh doanh với giá từ 4.940.000đ anh nhé và anh có thể bấm vào để tham khảo sản phẩm cũng như lựa chọn cho mình sản phẩm phù hợp ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.000463,
      "id": "19503602",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua ốp viền iphone 6 giờ muốn đổi sang vỏ ốp siricon có đc ko",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không hỗ trợ đổi trả dành cho Phụ kiện Ốp lưng anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.991145,
      "id": "23318393",
      "field_search": "question",
      "question": "em trả góp trước 0đ trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng là bao nhiêu ạ? ko có gói trả góp 0% ạ? nếu trả góp có lãi suất thì em trả trong vòng 12 tháng mỗi tháng là bao nhiêu và phải trả trước là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn có hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% đó ạ. Nhưng với gói lãi suất 0% thì bên em chỉ hỗ trợ góp trong 6 hoặc 9 tháng thôi chị nha. Còn với gói 0đ của công ty tài chính FE Credit thì chị sẽ góp 1.003.000đ trong vòng 12 tháng đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.98901,
      "id": "25406314",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp thì bao nhiêu tiền 1 tháng ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có nhiều gói trả góp mỗi tháng anh nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.948741,
      "id": "26536284",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin iPhone thì khoản bao tiền ạ",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua máy này bên em thì anh có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho anh và báo giá anh sau nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.941235,
      "id": "30745547",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thay pin iphone 6 plus ko",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin cho iPhone 6 plus anh nha . Anh có thể liên hệ với Trung tâm bảo hành của Hãng  anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.914824,
      "id": "24115974",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g nếu như đặt hàng onl Giá nhiêu vậy shop",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên nếu anh đặt hàng online thì sản phẩm sẽ có giá là 8.990.000đ đó anh nha. Nếu như anh ưng ý sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể hỗ trợ tạo đơn hàng online cho anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.907801,
      "id": "18766883",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g còn hàng k ạ? Nếu mua trả góp thì đưa trc bao nhiêu và lãi sao ạ? Còn iphone 6s 32g và iphone 6plus 16g thì đưa trước bao nhiêu luôn ạ? Lãi ntn ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại máy này bên em còn rất ít hàng nha chị.Nếu có thể chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi chị ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng chị nhé.Nếu chị có đủ CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện thì có thể trả trước 10-70%. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}